
\thispagestyle{empty}
\textbf{{\Large PHIẾU GIAO NHIỆM VỤ ĐỒ ÁN TỐT NGHIỆP}}

\begin{enumerate}
  \item Thông tin sinh viên \\
    Họ và tên: Nguyễn Trọng Vĩnh\\
    Điện thoại: 01649 538 507 \hspace{1cm} Email: tovin07@gmail.com\\
    Lớp: CNTT3 - K54 \hspace{1cm} Hệ đào tạo: Chính quy\\
    Đồ án tốt nghiệp được thực hiện tại: Trường Đại học Bách Khoa Hà Nội\\
    Thời gian làm đồ án tốt nghiệp từ ngày 13/01/2014 đến 31/05/2014
  \item Mục đích của đồ án tốt nghiệp \\
    Cải thiện khả năng xử lý đa truy vấn XPath trong tìm kiếm từ khóa với tài liệu XML áp dụng nhất quán cấu trúc.
  \item Các nhiệm vụ cụ thể của đồ án tốt nghiệp
    \begin{itemize}
      \item Tìm hiểu các cách tiếp cận cho tìm kiếm dữ liệu trên cây XML lớn.
      \item Nghiên cứu về cách thức xử lý truy vấn XPath cho các truy vấn được sinh ra nhờ áp dụng nhất quán cấu trúc.
      \item Cải thiện khả năng xử lý đa truy vấn XPath trên cây dữ liệu XML lớn.
    \end{itemize}
  \item Lời cam đoan của sinh viên\\
    Tôi Nguyễn Trọng Vĩnh cam kết đồ án tốt nghiệp là công trình nghiên cứu của bản thân tôi dưới sự
    hướng dẫn của Thạc Sĩ Nguyễn Hồng Phương.
    Các kết quả nêu trong đồ án tốt nghiệp là trung thực, không phải là sao chép toàn văn của bất kỳ
    công trình nào khác.\\
    \begin{flushright}
      \textit{Hà Nội, ngày 30 tháng 05 năm 2014\\}
      Tác giả đồ án tốt nghiệp\\ \vspace{1cm}
      Nguyễn Trọng Vĩnh
    \end{flushright}
  \item Xác nhận của giáo viên hướng dẫn về mức độ hoàn thành của đồ án tốt nghiệp và cho phép bảo vệ:\\ \vspace{2cm}
  
    \begin{flushright}
      \textit{Hà Nội, ngày 30 tháng 05 năm 2014\\}
      Giảng viên hướng dẫn\\ \vspace{1cm}
      Thạc sĩ Nguyễn Hồng Phương
    \end{flushright}
\end{enumerate}
